革命，就係99.9%嘅人都係投機主義者

只有0.01%嘅人係真心為咗大義，甘願押上自身嘅前途/利益甚至性命。

事實
唔為自己為邊個?
都係想自己未來好啲姐

[推上國際] 我將明報個記者圍捕Post譯左做英文

小弟不才 盡左綿力將段譯左做英文上埋字幕
我英文唔好 IT又唔好 如果岩用的話幫手RT比國際知道

點樣拉埋投機主義者(include外國)，就係成功與否既關鍵

當年班偽人民主歌聲獻中華，都只係買錯注嘅一群，佢地都估唔到會坦克碌豬

其實唔一定有衝突，為左個人利益都可以真誠咁搞革命

個人利益同香港利益可以一致

咁仲有0.09%既人係咩?

玩股票就投機 革命不了

投機又如何？
香港人就係咁，睇佢點樣殺晒我地
佢地內憂外患，完全唔需要太灰
事實係you r not alone

革命本身就係為左爭取更好既將來，但唔代表人人願意犧牲自己

所以我哋嘅方向唔係要人多，而係要3000死士打一場勝仗，隨後輿論就會跟上。

唔止呢個數